返教會食過5個耶撚 你問我答

有啲仲幾出名下

有冇屌過葉閪臨

人肉點煮

唔好ff啦唔該

No🙄

食耶撚定食耶閪呀

Ff

好撚基
係咪天主教?
好多gay佬

Gay post

女耶撚

秦國人？

樓主死gay佬

Lm

樓主講下自己背景 係咪好靚仔
仲有分別形容下五個耶撚

基路難行

this

Gay

幾時耶撚係指男人
成班垃圾新會員以為自己好風趣

新年流流又係gay post

耶撻好唔好食?

耶穌

含佢地條撚？

Youtube好多sub 比人話pure

唔係話唔比婚前性行為架咩

真心膠 擺明搞gag啦 開口埋口新會員 懶係老屎忽咁

圖？

182/70
個樣比人話似吳尊
都話有人出名唔形容啦
有三個本來係處

落邊隻藥？

冇圖不如話羅蘭都俾你食埋

會自爆

男絲打

其實無邊幾個後生個樣又純 唱歌的

死gay佬，咁撚多ff。

樓主係仔定女

屌你老母，likhg成立左個兩個零月，你嘅所謂新會員係用乜鳩準則黎計算。

你都講到咁 不如開名啦

點入手好?如何令耶撚愛上自己?

5個都係處？

3個

呀cat?

基督基督

即係俾gay 佬督啦

識講笑 同關心下佢地 帶佢地去玩下 其實幾容易 因為佢地會分享好多心事出來

呢d基本野，可唔可以分享下你d攻略過程

假耶閪！婚前性行爲必遭天譴

我覺得你仲風趣

上連登上到咁真心係乜事

出名？
你食咗林以諾？

收皮啦 樓主係走數狗
死全家啦垃圾閪

屌咪咁大聲啦

唔通係高浩正咩

係咪食左聖母瑪利亞 你講！

因為我個陣大過佢地 所以有啲會約佢地星期六日同係教會溫書 幫佢地補習 溫到悶一齊食下野傾下計 考完試就約佢地出街

爆房定上屋企？
點開始搞野？

食女呀屌

走你老母咩
你老豆老母就走左啦
夠三萬正評啦咩

名呢？

之前有對孖妹自彈自唱上youtube

創意台 咪比人昆到

Cilla?

步驟一：靚仔

cilla好撚mk喎
不過究竟佢係咪ipad

我話我係林宥嘉食過GEM都得啦
無圖無真相，此post已完

點煮

死基佬

唔知你講咩 發緊夢

唔係有人估Cilla咩

唔信咪算 關我撚事 你又無得食

食孖妹

圖

我男食女呀戇鳩

出圖你就出，唔好講咁多

原來咁多耶撚係基

點解返教會？貪乾淨？

其實易食啲 因為多數都想同返教友一齊

食淋病仲週圍唱

即係純粹為左食女返教會？

定係鼠王芬？

咁啲女女床上表現如何

依家發育左好撚正

車？？

屌完有無一齊祈禱?

女耶仲要有撚

唔開名你開post黎把撚呀？

你點睇猶大？

懺悔

欲拒還迎好緊張 非處個啲就主動啲

戇鳩當搞笑 夠未

睇返上面，你係當佢地女咁溝？
你係自己一個返定同fd一齊返？

Fd帶

耶撚點會比你扑，要扑都係比d 牧師/老鬼屌啦，幾時輪到你

On9仔

所有女都我扑晒 幾時到你呢啲戇鳩毒撚

巴打有無留鬚戴眼鏡

你試下話 唔答，驚自爆
=默認

不過千祈唔好表現得唔信耶咁
唔尊重耶 啲女最憎

無留鬚

乜你食過5個精神病人都仲要通街唱?

咁你啲fd知唔知你食女

不過以前有

無講

講下自己幾歲
班處女幾歲

唔係處嗰兩個又幾歲

啲女圍內唔傾架咩
我識親啲耶都好撚8 ，廢事係度食係度痾，出面搵食唔上身

可能唔係處嗰兩個就係比fd食咗先

呃小妹妹

5個都係同一間教會？
食完之後有冇一齊？
你同佢地分別幾歲？

我以前耶教中學，明明都唔係邊個圈子，但邊個gay，邊個食過邊個自動有人同我講，真係8婆到 ，不過佢地算好食得唔多，未出事

屌，我算，出去搵食

去過三間

我食個陣 個個有16架

不過好似有個未夠16比人食左 利申唔關我事

你自己轉定有人帶你去第間
有fd 帶就易，自己一個去好奇怪woo

親戚都有帶呀

咁你敢食？
我好好奇，你親戚又帶，fd又帶

你做趙完鬆佢一定爆出黎架woo，趙完繼續一齊就根本係拍拖la

無圖你話你日日屌自己老母個老母個老母個老母都得架啦

拍拖呀 不過幾個月散啦 比人破處有咩好爆

佢教會唔同
好撚多個組架嘛 聽講

樓主skip哂
問幾歲全部唔答

前面巴打估cxxxa
條女ig入面拖住嗰條毒撚
係咪樓主你呀

吳咩尊
食處食到懵撚咗

淨扑定拍拖先扑？

懶得計 同有啲唔係好記得了

兩年前啦

走數狗

話左三萬

做咩姐你 答左好多啦 唔少巴打估到啦

你返教會既目的係食女
驚唔驚耶穌打鳩你？

有懺悔呀

係咪悔完就得

即係估中左？
嘩屌巴打正啦 係咪pink lin無毛

由細返到大，身邊完全冇女好溝，想轉會識女，但自己一個又驚

利申：21歲，返左21年，信但唔係處，扑過5條女，3個係男女朋友關係果陣扑

仆街 林鄭都食過

Cilla之前條仔柒架喎 話自己似吳尊

基佬會比教徒活活燒死

不安，食人肉

兩年前係咪啫係哩個？

啲comment

吳尊？！

咁都有花生食？

Ff無極限

3000改30000 你仲好意思講
樓豬唔好再扮食到女啦
仲話自己似吳尊
似八兩金你都執到啦

佢扑緊果陣會唔會諗起上帝?

上帝同埋你 佢愛邊個多D?

扮咩老屎忽傻鳩

食椰撻有咩好問

Oh god oh god~

吳尊
笑死人咩

Cilla 唔係處？ 我人生冇意義了

樓主擺到明想出位
食女好威威啊

有自信係好事

相呢

cap圖cap好啲啦 師兄
無張睇到正面
除咗右上角 似錢家樂

似借刀

本身諗住呢個係樓主

都柒啦 點知...

(真定假 食咗3件處女)

點解要咁 我接受唔到

比人起左底

食左

你班毒撚我一拳一件啦

Gem

你問我答